[I/A]繁中三國殺 十年老遊戲

有冇巴打一齊玩
其他手機game已經玩悶 而家得閒殺下都幾好
有打2v2既巴打可以一齊組隊

有冇人

有 巴打咩rank

黃金3蒲頭

金2炸 睇下呢幾日上唔上到翡翠

巴打雙排？

終於有香港版

可以add我 關二哥顯威靈

要重新申請ac?

Added

係 同簡中唔同版本

有殺錯冇放過

一齊打

態度正確

我ID黎

正能攘

金2

一陣add

路平教授 請加

係咪三國殺繁體版

係 冇錯

有冇國戰

暫時冇